HKBN寛頻同家居電話到期

續約/轉台都ok
最好有得加IDD

師兄id 唔啱啊